香港家庭福利會

林奠讚助的家福會，員工會得到每月 7%的獎勵金,合共6個月安撫.
張師長曾在9月2日新聞發佈會讚賞該會沒有一個員工罷工.但事實是該會的經理及社工,不批准員工於當日罷工.並有通告隱喻不可罷工.
罷工必須用大假去補償,不過要7日前批准.也可以ot鐘去補償,但要1日前批准,不過,通告展示日期是8月31日.
剛剛於10月2日,開始清冼反修例,反黑警的員工.有十多人被要求離職,也有不被續約.

據内部消息,有一位梁姓藍絲社工,給全部下屬向管理層投訴該社工的個人品行,但部份員工反被不續約,被離職.

唔止謝sir，連er er er sir都……

推上熱門，P牌都推

張師長有咁講咩？有冇片/報導睇返呀？

恐怖組織嚟架原來

dllm, 人工低出面咁多唔派bonus邊撚留到人呀, 好明顯太多reserve, 唔用要退撚返比社署

邊個中心呀? 如果係真既，好嚴重喎

Diu 真9心，加人工好過

d膠層話重review緊,到時睇下3月有冇得加定係話經濟唔好無得加

官塘區